恒隆陳啓宗，食碗面反碗底既仆街

自己睇個Video
一方面做地產搵香港人錢
另一面百般奚落，話香港無撚用得金融同地產，製造中港仇恨
裝修埋呢d仆街就岩
［URL]

啲美國佬真係零舍古惑

好撚仆街，自己渣美國護照